[清算811] 有幾多巴絲無辜市民受傷害???

成日成晚! 港九新界俾潮州人、俾黑社會、俾荃灣白衫，
最重要係俾黑警殘害，中槍、流血、跌倒、中摧淚彈、受驚、受辱嘅人
有幾多個???????
可唔可以清算一下?

黑警呢? 有人受傷咩? 有人襲擊警方咩? 屌你老母傷害市民咁撚黑心!!